[圍爐取暖] 尋日現場目睹節節敗退, 返到屋企睇到D黑警殺人唔眨眼

再加上老豆老母睇住TVB狂屌後生仔係暴徒

我都已經二十有九, 發夢見到自己過去十年一向關心時事政治, 遊行佔領大大小小都參與過

真係想像唔到果D第一次出黎, 十六七歲既中學生, 同我一樣情況, 返到屋企對住無知兩老, 絕望感係有幾撚大

最撚絕望係係屋企都聽唔到D正常既說話, 係咁話暴徒, 收美國佬英國佬錢出黎, 俾人利用, 開鎗係應該之類

唔好同我講說服廢老, 冇用的, 我都已經放棄治療廢撚事講

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

仲有：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

後生仔生不逢時, 第一次出黎就要食咁撚多粒催淚彈, 仲要開埋鎗, 心理質素弱D, 見住D咁殘暴既畫面好易有創傷

冇計
雨傘拎唔到奪多經驗
老將又散曬 出走
而且老將既提醒又冇人睇